乃木坂46討論區#257: 請支持四期生！

乃Po呼籲:

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

第一次開po，有咩不足大家多多包涵吓

一生只愛掛橋沙耶香

老女人個樣越黎越老

請支持好女仔：
与田祐希
賀喜遥香
筒井あやめ
岩本蓮加

請加推好女仔掛橋沙耶香

LM

留名

如何可以不愛她

仙女
可遠觀不可褻玩

新節目有人整咗字幕

正常都有人整啦

白麻老公留名

lm
支持掛橋寶寶

lm

こんなに ねえこんなに好きになっちゃっていいの？
ふと気づくと一日中 あなたを想ってる
頬にはらはらと 涙が溢れるのはなぜでしょう？
恋するって切ない
音B

Yoda お大事に

我永遠喜歡寺田蘭世jpg.

巧qq

Q到

晌狗

呢個髮型唔錯

個新節目
四期生都幾大膽
筒井可愛到
帶電話

早2日禾喺街見到有條女神態有點似

有冇俾你條蕉佢食

個衰妹食緊蘋果

btw 以為係我自己開咗po

禾白禾花留名

真，短髮唔match 佢

反連未夠，點解要逼害禾掛寶

隻髮色好似唔錯 想

因為佢啲推全部都係撈唔起嘅二期

佢黑心
應該推番D黑心member

桃子老公留名

開名

聽講你體檢頭4都係欅

嚟嚟去去咪又係嗰個

無衝突
乃團首推桃子

好狗

仁月今日黑絲女僕

好qq呀呀呀

膠膠妹今日都有扮禰豆子，另外個個係金木研

講咩的
未得閒睇

第一張多謝阿梅

筒井：さい

做乜唔扮大西流星

咩原來係金木黎...

鍾意呢套多啲

📣10/23(水)20時～📣
#猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」💜
今回は…
#清宮レイ #掛橋沙耶香 が登場😆❣️
何に挑戦するのか！？お楽しみに🌟

上海live幾時

25?

10月25日（金）19:30開演
10月26日（土）19:30開演

呢2個肯定好嘈

照咁睇 好快變堀

佢話四期同二期好似

毛利幫佢地P既

今年早咁多既

命運唔似

大陸唔比overrun ，上年最後cut咗幾首歌

四期有大家姐照住

牙堀都係二期大家姐

高下立見

咪搞到連團歌都無囉

點解要加密，唔推廣埋俾非會員睇？

掃圖都係唔好太揚

唔知有冇人用開TIDAL聽歌
啱啱發現add咗好多乃嘅歌

用緊濕鳩apple music
啲名轉曬做羅馬字 睇撚死人

唔用spotify?

可以用itune自己轉名，不過升咗catalina之後就唔識搞

懶人專用

其實spotify 同就咁cd聽/轉sound file 啲音質有幾大差別

利申:撞聾

好想養依隻貓

Spotify 啲聲拆啲啲
但日歌有得睇埋歌詞

越嚟越正

禾咩

原來今日有5個人cos禰豆子

好正

其實iTunes 轉名都幾方便，本身都好似有歌詞

個封面仲以為出丁書

影緊 唔好問點解知

點解

你又知係女

冇jerjer

叫緊佢唔好著水著

賀喜好似有cos popo

無啦啦望人條jer
原來你好呢味

叫佢收翻埋啦

傾翻MB啦

要落地獄

家姐同兩個妹

近排天氣凍

想私了佢

休班喜
我頂住佢
你走先

要晒三個

咁我頂住休班聖仔

休班樣

佢職業係家庭主婦點休班？

眼鏡娘

叫都冇用 我蘭都冇乜料好睇
出本時裝集好過

原來有得係到出SR
Btw我最近4隻SR都係清宮 挽野

佢係禾嘅僱傭妻子所以咪有得休班

無得奶共了

僱傭妻子=鐘點

我都係攞人哋圖 圍內share咪算

懷疑周庭特登

國安:一直關注

篤灰

我知膠，睇完算

港獨份子西野七瀨及周庭公然侮辱國家領導人

有聖仔做鐘點每日會點過

久保唔cos下sailormoon

精神病院入面過

會褲仔濕

咁多禰豆子

想睇賀喜嘅cos

聽朝起身又要洗褲仔啦

都係叫佢執屋打掃抹窗嗰啲
我就留喺房打機

gay test fail

冇計 張床禾霸左

識個gay佬會喺人瞓覺嗰陣影相sd畀人

鶳佢

想睇圖

我所給你何嘗替你想過
但施捨都應得你許可
其實是對苦心人
沒對 沒錯
珠美25單一定要入選拔

今次去見節目主持
唔劇透留返俾你自己睇

筒井喺車一句聲都冇出

想要岡田昇多d

一個人湊班女去外景應該難搞
多個人一唱一和搞氣氛可能好啲

望窗

矢久保好慘

bingo出外景都好似要同児嶋分team行

七仔接班人

...

好鍾意あやめ

靜靜地......

難怪pepe會俾人cut咗成段唔知做乜

pepe 其實人設係乜

天氣人設

Ererer+學業理由瘋狂射波

hulu個10分鐘唔知會唔會有中字呢

出咗啦已經唔知點解有種尷尬feel

有part2
thx

我要右面個兩個可以了

牙咩粒墨

覺得pepe轉個髮型應該幾靚

轉早川頭

agger
依家真係勁似師奶

聖仔無啦啦哄埋個cam
我又心跳加速了

ayame好淑女feel

牙音都係轉咗髮型靚勁多

聽到個人好炆

禾音B短髮不嬲QQ 留長再消左baby fat 之後就開始有女人味

真正嘅歐洲人
友情pool出sr

睇live拖鐘先惡頂

我都試過友情pool出
但友情pool啲sr都無用嘅

好似有隻烏蠅不斷係你隔離飛咁

着短裙仔彎腰做家務....

不要說了

我出過3次

條白滑長腳

潛規則了

我有D surprise Winnie the Pooh 冇俾人 ban

下次會ban埋七仔

あやめ呢個名真係好好聽好好聽呀

睇左新節目 好乖乖

yes 呀

你睇av睇上腦？

法國個名有個桜字都特別靚女
桜隊
牙桜

桜木花道

牙櫻平假名黎架喎

今田美桜禾條女

所以有個桜字嘅佢先角得係靚女

反夠未
ray輯相影得幾靚

さくら都算桜啦

禾吉禾梅

有麻衣呢兩個字多數都好正

Idol係唔會痾屎

佢地都唔係

開名未

隊長都算既

牙櫻要人提佢尋日食過啲咩真係q到爆

有啲造作

還是不能結婚的男人 中字下載
magnet:?xt=urn:btih:1f379bfce5f8ce4eb6a860a33450c9ed17baf855&tr=udp://9.rarbg.to:2710/announce&tr=udp://9.rarbg.me:2710/announce&tr=http://tr.cili001.com:8070/announce&tr=http://tracker.trackerfix.com:80/announce&tr=udp://open.demonii.com:1337&tr=udp://tracker.opentrackr.org:1337/announce&tr=udp://p4p.arenabg.com:1337&tr=wss://tracker.openwebtorrent.com&tr=wss://tracker.btorrent.xyz&tr=wss://tracker.fastcast.nz

今集戲份多，可以一看

又蝦鳩廁久妹

想入

變態真係冇樣睇

禾加

啱啱睇完，好悶。寧願要返岡田同每人食下cream都有趣D

呢條有誠意啲

呢度大把變態

加美山都好燈下

如果禾有年月推巾都可以剪出嚟自制

笑死

有四期睇已經滿足

美月 小坂 咪撚燈

花花 : Billy,我哋一齊聽歌吖🥰🥰🥰

有我d耳屎

依套我都唔係因為有maimai而睇架啦
最緊要係睇阿部寬

好女仔年十

今晚ANN又卡琳代

仲以為會搵多幾個

⏰配信時間決定⏰
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
本日10/23(水)は18時半頃から #柴田柚菜 が配信いたします、おたのしみに💗

他の乃木坂46OGも登場予定

當我冇講過

不愧係Sony爸爸 乃團免費宣傳

Btw中意首主題曲 あいみょん超正

有爸爸真好

我：巧呀

あいみょん冇得彈tim啦，唔係首金盞花點可以播到咁耐

個首真係極品 我聽個陣仲係得10幾萬click
上完紅白更加爆紅

我由生きていたんだよな已經開始聽，當時Avex既MV係自彈自唱版

清識野 我好鍾意あいみょん

iPhone 耳機

我唯一有買碟嘅就係あいみょん同乃

唔買對唔住自己

大家買碟邊到買 有冇平啲嘅推介下

我窮撚 あいみょん既話聽開嘅例如 瞬間的シックスセンス 會去amazon 或者 tower records 買，純粹儲嘅就去book off 買中古
乃嘅就全部都係買新嘅

而加有埋我嗰啲

琴日七仔都咁樣問我
我戴起耳機一聽 原來播緊義勇軍進行曲

Mora is my friend

有段對白好心酸

日本買
次次去都成堆碟咁拎番黎

打破第四面牆

直接用依張相

啲對白咁現實

啲頭髮咁濕既

最現實係比阿部寬暗示d戲好屎

幾仙

3.5話個後輩叫asuka

長髮かっきー

真係好正

咁啱我老婆都叫Asuka

要睇了

拍av嗰啲？

乜嘢係av

乃木護旗手

牙堀條腿正到

網紅

唔睇上半身的確幾吸引

屌呀 禾柴喺SR講蝗語

Morey or Money

禾久保仙到

送中都咁靚

支那三人組

久保瘦咗

三人組有四個係巧正常

柴：我係中國人呀hi

見到有型棍子攞櫻隊goods

加推掛橋

你咪個型棍子

握一次真人包保你即刻加推

要燒牙柴d goods 啦

係咪17個推了

係都握咗禾白先

是呀越推越開心

加推唔緊要
唔好就得

你咩2c

索性單推乃團算啦

幾時推全團

想揸爆狗寶隻豬蹄

乜野豬蹄

又binc

佢一直單推緊乃團啦

佢好似上一兩個星期加推牙咩
你預佢年尾就推哂

希望可以安全翻日本

加加下就加推埋隔離2團

屌燒撚左條巾佢先

唔會的，法過誓單推乃團

想去保護佢

好仙

想保護賀喜

OL睇落後生咗

送中 molamola

我即刻吊你老母

不割

9保係瘦左喎

個髮型

高山對腳

屌唔好搞4期寶寶好嘛

大劣人係咪咩都要落濾鏡，第三張腩好樣衰

仲有第一二張都開咗美顏，搞到後面牙梅同山崎阿婆咁

每次有唔同4期

一美正到

個班人應該用開濾鏡影相，好似啲網紅咁

所謂world project

雪雪雪

當睇唔到算

world project 唔係淨係講去旅行個個咩

咩咩咁細個就要送中

今次無咗牙柴認真撚之後兩個活躍咗好多

地獄廚神

又反年

強顏歡笑啦

有錢收都唔笑

提提大家, 支國衰11係14歲或以下

唉 燈死左

Ching 咁清楚嘅

咁細個就送中
Molamola

鴿騎

渣都沒得剩了

個時聽唔知邊個professor 講話香港係保守社會 因為以前法律係跟英國 姐係耶教國家
佢話日本澳門支國呢d 都唔洗16歲fbi fbi fbi

遮埋隔嚟

molamola...

想保護咩咩

琴子變咗男人

一齊去上海保護乃團

小穴

自己都保護唔到自己啦

你乜2C

其實高山都好白...

扁咀Mai

音B變白左

音b似男人都唔係第一日嘅事啦

做乜戴狗帶咁淫

你問造型師啦

英俊

唔好教壞其他MB奶共

賓仔

又白又滑
利申 揸過

你有冇份夾

冇 嗰排找握手啲數冇乜錢
淨係夾咗琴生蛋

Dat ass

揸過幾多個 mb

原來當日影手足大頭個個真係牙柴黎

都係走唔甩露肩

而加啲後輩會自己拉低個膊位

邊個

點解今日接機唔見禾松既

轉咗去中南海

一早長駐支那

可能一早就去咗

音遊大佬

馬

啲色較到阿楓個頭變咗紫紅色

得12個左右

禾七叫我今晚飲咗佢

黑島新殺人方法

蹄

佢本身家底唔差，細個應該成日飛海外

掛寶越睇越q

個樣擺明一百個唔願意

都好啦

呢張幾是既事, 好仙

『週刊少年マガジン』 2017年3月號
我今日都見到呢張

『週刊少年マガジン』2017年3月號

屌你

[memeber]你地人肉乃團wiki, 勁過akbfun 個網[/member]

請善用google以圖搜圖

一google就見到

manatsu respect軍團

到時左腳踩住みり愛 右腳踩住音B

禾柴揸旗

花心大蘿蔔

奶共坂46

七周嗰陣應該要搵佢揸手

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🥰

10/24(木)は18時半頃から #掛橋沙耶香 が配信❣️
柴田さんから掛橋さんへの宿題は…
「図書室の君へのセリフを岡山弁でおねがいします！」

※配信時間は多少前後する可能性があります

聽日SR

剩低嗰個應該都係西瓜組

托住隻春袋獸

桃子原來係比佢燈死

反送中

反喜了

禾幫大家鶳佢

for 台灣啫

Ann卡琳啲畫都好難估
伊織 若月？？

今晚可能高能 開定啤酒都得

nanami

右上呢個激似若月

禾寶寶

左上生駒

下面櫻隊

有能ちゃん

10個

十人

點解要打電話

有幾個拿用其他形式

OMG

成班LLC

万

乃木坂同學會

神回

齊到.....

若月 萬里華 美彩 七仔 優蛋 伊織

有能かりん

伊織一樣係咁靚女 成個模特兒咁

一見到七仔就諗起維尼

支爆咗就知

屌那星喊咗

見人留言源田美彩

禾朋大波波

想睇月月同櫻隊同場

個3幅畫，應該係七月同misa

冇心機溫豬了

你玩野呀

燈左櫻隊

成班人好嘈

乃團KOL生駒呢?

11個llc有10個上咁即係公主又唔上？

會咸

櫻隊 牙jo 寶寶

七仔fing 下fing 下好得意

係 公主應該唔會再上有關乃既野

明明依度有咁多個做過ラジオ，都可以咁嘈

聽日應該大把相睇

後面個staff避鏡頭好好笑

靈魂人物

我諗應該同娛樂圈有關嘅都無機會見到

佢次次都笑得好大聲

無錯

月月個鎖骨好靚

月月既鎖骨

朋友

有同好

乃po咁多癡線佬係時候睇下心理醫生

原來櫻隊用錄音

咸左

其實啱啱望住一堆OG然後播24單都幾怪

前奏一起就想喊

咁。。。始終都係乃木坂ANN呀嘛

優 七係咁玩

我去咗邊

應該聽過架啦

佢哋依家都係乃木坂llc啊

會唔會兩個鐘就要開新post

係見到一堆選拔常連 聽住自己冇參加嘅新單 都幾想喊

牙JO

又電話，愛未

生駒應該都係電話

唔在場個3個係打電話

想咸

但呀jo好多廢話放送事故

屌 保留中

放送事故

綜藝之神

愛未醬前輩

jo同高山都係真愛

Nogiroom個集

傾幾時畢 可能

反了

佢同高山都係一到佢哋就想笑

bingo坐大脾 同埋夏祭大會 夏祭大會making

趕住去服侍小熊維尼

bb

22單 第一次睇live 咸到仆街

伊織去廁所定已經走左？

可惜無maimai 唔係llc

七月轉圈

應該廁所啦

柒婆

想睇

上次送中禾地個神席

感覺好奇妙 好似係第一次見到佢同朋

七就似走啦 say哂bye

射星個feel真係好似派膠

朋好正啊

七話要走呀嘛

唔會啦，犬會火鍋咪一齊過囉

misa我愛你呀

伊織好似都冇去神宮

唔得 愈睇愈覺得伊織好靚

好似話去左Day2

依度著得最簡單係朋，但最正都係朋

我上年八月先入坑
去上海月月又已經走咗

成程係咁摸自己鎖骨

正咪推

七就係到同優蛋玩咗陣，咩都無做過就走

畢左業進化哂啦

咪講，我仲遲過你

朋卒咗啲女人味先出晒嚟

me3

但依舊行路帶風

万理華黎香港果陣又冇去

月少

有我仲遲過你地嘅新飯

如果記得好似佢係有肌肉

一路溫書一路聽

這是不可能的

溫唔到 可能飲緊油

寶物

你返高登啦

一路睇波一路聽加飲緊油

抄下notes咁lo 入腦就唔得架啦

連maimai都有

全盛期

對住個mon講咗句夏之咩媽士嗲

好似係11單年代既野

三週研究生升格我睇左幾次都咸

Border組 研究生六勇士

13金咁邪

伊織又出左去

睇返公式照應該係12單

咕嚕咕嚕

好似第一次係ann聽呢首

月月好瘦咁

除左優蛋，其他3個一期都唔係選拔

不嬲都係紙板人

月月終於都feel到凍

好想保護若月佑美

想畀啲溫暖佢

我想做條圍巾

我仲記得月月話藤森著到似地氈

相比之下，Karin真係好大份

かりん係肥肥地的

冇對比冇傷害

伊織

ultraman

46TV佢同みり愛拉日奈子出嚟嗰下

twitter好多cap圖

神七時代真係好難講

Karin 同純奈 兩揀一個對比圖

老是常出現

乃木坂KOL仲未出現

以前會揀純奈
而家會揀karin

我都揀Karin

你唔中意老女人

我都係Karin

又講番命美拍MV個時

花花

竟然有人cap到

好大

知道識嘅人有飯偶像真係他鄉遇故知咁

蛋無限元氣

想咀落去

純奈

身邊都無咩人迷idol

wadiu一開sr正到

親戚

万就訓著

一開波就咁

唔係karin我諗唔會黎tim

今晚真係幾驚喜
禾駒！！！

KOL又係錄音

老婆！！！！

冇万嘅against

咸了 凍油冇曬了

冇小公主同万既against真係一個遺憾

唔知會唔會有翻譯呢

最尾公佈結婚？

今集咁多人可能有

同依家個話題

鯨妹一係唔講一係咁爆

睇嚟都似

一直都有關注

留言全部祝佢結婚啦

Misa個話題完左喎

萬理華真係好眼瞓

好勁

個展

全部人順便做宣傳

留言叫哂源田美彩

似有野爆了

宣傳完電影就無

就算真係結婚都冇問題既 都畢左業 自由身 想做乜就做乜

最後仲要依首

好幸福 横浜live聽足三日

都無話有問題....
仲期待緊講完電影講

最後依首先有乃feel

可能諗起我 都係唔結婚了

得支那立殺場先會cut

結婚都係遲早嘅事，都26歲人

有乃飯女同學真好

48老鬼 非乃飯

禾小學已經看破紅塵了

仲屈

佢食mb

私、衛藤みさ...

估雜音有餡

得乃啲blog 先咁能樣

好嘈

Safe

可以訓了

最後都要講錯要講多次唔係變左5期生

十期生

有無咁勁啊

7萬7view

鯨妹休息下，等人權法過咗先

記得最少每個星期日晚嚟報到

G持

報紙啱啱見街，朝早都會繼續講架啦

愛你

頭先上Twitter 都見到

七仔開始上返雜誌 仲要一次幾本
週刊ヤングマガジン 2019年48号
10月28日(月)発売

週刊少年マガジン 2019年48号
10月30日 (水) 発売

月刊ヤングマガジン 2019年 No.12
11月19日 (火) 発売

有左？

快到
係咪日日圍裙全裸等條仔翻嚟啊

隻比

之前咪話有排源田打得好差

腳軟

一定係晚晚___ 搞到無力

早幾日先話唔駛應酬毒撚

俾大6封殺

第二幅
右邊就生死性交
左邊就777

要應酬維尼

琴晚成晚温完書就瞓著咗

咁早起身

misa結婚了
新郎不是我

2個都快d懲罰我啦
2019ver出左中字了

腿

兩個都咁正

老女人

新郎卻不是我

對腳都係咁正

睇返幾套小島南先

單野本人證實左未

咁啱想po

頂呢個進度會唔會半年之後就第一胎

可能已經有

可能有咗先結

有無人記得有首舊歌live 時會互出大家既招牌動作既邊首?

一早起身就見到Misa結婚

唔係運動員就係IT佬㗎啦

不嬲我都唔睇好佢兩個
日本好多都離婚收場

源田似係好仔喎

電擊

咁講會唔會未卒已經發展緊

點解你會覺得唔係

之前misa 訪問源田個時，源田好似怕羞仔黎

係，似係會被Misa食住

我都係咁覺得

我都想比佢食住

柴崎 真野

一二一二呀幾時輪到隻手呀

能共亮hole hole地相處

你對得住你個名嘛

名亂改嫁姐

幸福賓周

唔係話一早比文春個d 影到
不過罪大幫手壓住 然後2個月內光速畢業

乃po 全部唔係推自己個名

核彈 推呢個

唔出欅撮出日向撮

夜晚畀人揸乾 第日又要打波 點頂得順

柴崎岳

DD無罪

單推乃團

岩岩見到

欅已成condom

唉

你唔改得姐，我地得喎

每日就係咁俾佢拉入房

咁柒婆呢

唔該Report手足衛藤美彩
如果冇事唔該報嗰平安

我都諗起佢

啲人好似話冇見到yoda
之前有消息話唔去 最近又握手射波

手足法國你成日都jer 禾

個場仲要仙台
真係車錢都蝕曬

日常任務(1/1)

依度月少味又出番黎，改唔到架啦
我覺得佢老左會好似吉田羊個d style

放中間
一姐真係一姐

無追一晚好似好多事發生咁
番去睇番尋晚電台先

琴晚乃木坂同學會咁都Miss左？

有冇人發覺依張相七仔個笑容有d怪異

偶像結婚了，新郎不是我

今朝見工要溫書
禾都唔想miss

抽離唔到角色

あなたの番です

禾七靚到

梅對腳

10/27(日) 20:05-22:55 「らじらーサンデー」大園・金川・田村

11/04(月) 19:00-21:00 「世界まる見え！テレビ特捜部２時間ＳＰ」生田絵梨花

11/23(土) 19:00-21:00 「逃走中」堀未央奈

11/24(日) 22:00-23:00 「乃木坂４６鈴木絢音のそら気分〜ヒコーキに会いたい！」鈴木・北野・渡辺

逃走中有手越

akb獵人

個feel有啲似以前愛回家個馬子妮

牙金對腳都幾長喎

神木寶寶真係我地矮仔界嘅傳奇人物

病咗仲要送中，營運一定會被人屌，所以咪無份

亞傑多個時仲係細路仔

西武美彩

你1米8扮乜野

2點醒，6點再瞓

你同班黑警一樣靠屈

偶然を言い訳にして

お互いに一期生として同期でもあった衛藤の結婚について、記者に尋ねられた生駒は「おめでとうございます！」と笑顔で祝福。「幸せな家庭を築いてください」とコメントした。

また自身の結婚については「いつかはしたいです」とはにかんだ。

件衫3萬幾yen

唔貴唔買

幾有心機 同特色

紅色邊好似新年揮春咁

天下第一又係紅底

睇翻應援色係白黃

你乃po首席型棍扮矮仔

無可否認，啲祝花比香港嗰次更有心機

白松夏威夷篇都會剪做1個鐘係テレビ朝日地上波播

10/30 (水) 深夜0:20-1:20 テレ朝
『アベマの時間 乃木坂46のプライベートハワイ旅！厳選神シーン地上波SP』

貴就相對既

大佬 集咗咁多錢 有剩食左幾多你唔知啫

果三塊挽多咗

I know that feel bro

yes, 找到了

明明唔係推misa 但係見到佢結婚硬係有種莫名嘅傷感
當然同時都為佢感到高興 好矛盾

迷堀手足要小心粥

日本男優嚟講佢都算樣衰

冇臭臭
11/24(日) 22:00-23:00 「乃木坂４６鈴木絢音のそら気分〜ヒコーキに会いたい！」鈴木・北野・渡辺

岡山天音

有親和力 由細睇到大

同我地比就已經叫靚仔啦

研修生推呢d前輩

遠藤光莉 伊藤万理華 生駒里奈 桜井玲香
大園玲 西野七瀬
大沼晶保 わかりません。
黒見明香 ブルース・リー 秋元真夏
幸坂茉里乃 齋藤飛鳥
佐藤璃果 西野七瀬 久保史緒里 渡辺梨加 長濱ねる 河田陽菜 金村美玖
?橋未来虹 乃木坂46
林瑠奈 松村沙友里
増本綺良 大園桃子
松尾美佑 アイドルには興味なし
松岡愛美 秋元真夏
森本茉莉 齋藤飛鳥 与田祐希 向井葉月
守屋麗奈 白石麻衣 守屋茜 小坂菜緒 加藤史帆
山口陽世 桜井玲香 賀喜遥香
弓木奈於 乃木坂46

李小龍

由細睇到大依個又真

尋晚先被卡琳吐槽完 又要起飛
手真係好長

興味なし 係咩挽法

坂道研修生ニックネーム(BRODYさんより)
遠藤光莉…ひかりん
大園玲…れいちゃん
大沼晶保…あきぽ
黒見明香…くろみん
幸阪茉里乃…まりの
佐藤璃果…りかちゃん
髙橋未来虹…みくにん
林瑠奈…るなちゃん
増本綺良…ますもん
松尾美佑…みーたん
松岡愛美…まなみん
森本茉莉…まりぃ
守屋麗奈…れーにゃん
山口陽世…ぱるよ
弓木奈於…ゆみっきー

想引人注意

仲有わかりません

係學校應該俾人恰到死

我係

牙桃個時都係咁姐

明明同牙喜一齊合格
而家牙喜反而做咗前輩

・髙橋未来虹 乃木坂46 乃木3期・けやき1期不合格

・松岡愛美 欅坂１期、
けやき坂2期不合格

成朝忙到爆 忙到冇心機諗嘢
一去食個飯 啲情緒開始嚟料

想問咁下各位有無乃團tg,想加入

究竟牙咩同壽司燒肉有乜關係？

第一個結婚既大top
好快會似神七咁變哂人妻/媽媽

頂住啊

好難樣衰得過香港嗰個喎

好似係佢鍾意食

下一個會係邊個呢

九成都係乃

牙咩同禾撐枱腳食開壽司燒肉

唔知過幾年有冇機會見到禾松／阿白結婚

應該係西野 收收埋埋嚇你一警

話唔定阿jo同diend

香港人呀嗎

會唔會係同文春嗰個導演

橋本

個個想入乃唔夠位踢晒去做研修生

合同選拔showroom 個時講

11番 筒井あやめちゃん 14歳 愛知
・大人っぽいと言われる
・乃木坂最年少
・書道で「前進」
・編み物が得意でニット帽を作った(現物披露)
・合言葉は「焼肉、寿司、前進」

diend

禾松

我id第一次結婚果陣我都好失落
而家見到佢一家人生活幸福已經好開心

依個就結咗我哋都唔會知

去握手會chok下阿白咪得

仲有爆左自己個名

尋晚伊織講唱13金個陣斷左支咪係真事

松尾入到 不過辭退又返兜

串能到

俾你見到班同期，乃4期多d雜誌電台上，仲有自己番組，俾你都想入乃啦

アイドルには興味なし

個樣好似怪怪地咁

估松尾想入奶
不過見掛橋寶寶咁能正唔夠揪
所以翻兜想做大家姐

Under大家姐就有佢份

而家先入乃，就變咗係入去洗腳

牙也咩

世事都被你看透了

成世人最邪惡既事係去學校旅行帶電話
cute到爆

要符合電視尺度同人設唔通自爆連續食兩支煙咩

美月

你唔好篤爆ok
俾返小小幻想空間我呢啲毒撚

蓮加送中就發燒射波

Yoda先食煙

屌 今日一定要上水
係咪要改名

有冇link google唔到

有幾個都貢

直接改源田壯亮

冇心機搵

上次張相又係影到咁又濛啲色又怪

Zaki都病左

宮女

好似班酒樓呀姐咁

撈細～忍唔忍野

都係唔見禾松

證明支那幾垃圾

Winnie the pooh is watching you

源田美彩老公

希望生女嘅話好似misa嘅索
生仔就好似misa咁型

哩個moment 寧願全團病哂

後台: 邊個邊個 埋黎幫我點煙

亞部寬叫まいまい睇史坦尼夫拉斯基個到笑4

有一就有二，好似深川畢業之後就打開左畢業潮要準備結婚潮

拍拖潮都未開就結婚

唔係豬尾咩

衞藤美彩老公 （已帽）

櫻井玲香(已卒業)

希望佢好好養病，唔好上台呀屌

由內到外再到番內

啲人話yoda同松村都到左 但yoda狀態睇落唔太好

希望可以畀佢哋專心養病，我諗冇人想見到自己個推要奶共，或者帶病好痛苦咁上陣

連叻Mail 話好似唔止一個人病
快啲傳染比所有人

蝗國垃圾環境不意外

牙櫻已經直接坐隊長隔離

3單後仲坐喺度先同禾講

起碼風光過 牙音入選拔未

原來yoda 食煙

入左2次啦 瞓左幾耐

桜井玲香（已婚）

佢反音

掛住桜隊

瞓咗冇睇

yes 個個就係禾

冇南蘭糖癡蛋了

同bin個瞓

你 （離婚）

美月淨係隊事後飛嘅啫

禾堀上逃走中

手越共演

禾麗有taste
佐藤璃果廁撚到

手越唔鐘意飛機場

世界女
每團up兩個唔怕得罪飯

呢個日向味好濃

好似爸爸咁大隻同識打波就可以食top idol

源田壮亮
⚪︎26歳で年棒8000万
⚪︎1年目からレギュラー
⚪︎2年連続リーグ優勝
⚪︎179cm
⚪︎新人王・オールスターMVP
⚪︎ゴールデングラブ賞
⚪︎奥さんが衛藤美彩←NEW

どこの主人公やねん

爸爸我喺邊度出嚟㗎

人生贏家

至少我有一樣野好過佢

年薪過億
190cm
食白麻/七仔/橋

得閒到

手越未央

營運都做到出晒面仲賴死唔走

禾堀唔會背叛飯

高佢1cm

淨落嚟只要賺好多好多＄就可以娶乃木坂嘅女仔返屋企了

秒

179cm

走嗰陣你唔好叫春

走咗有乜做？

禾老婆

源田只要唔係衰爛賭同咸濕就算長期腳仔軟都冇問題

寺田=好女仔

乃po個個靚仔 仲要米八型男

乃po 高大型棍

BillyBilly
⚪︎奥さんが白石麻衣、橋本奈々未

どこの主人公やねん

精神病院嘅主人公

精神病院

鎖骨

你又知未開

源田條路唔好有咩傷患就夠

咁少白石

乃po手足想像力贏晒源田啦

以前冇咁多坂

源田：心動不如行動

主力都係乃啫
不過推白石少
好多卒咗

紙包唔住火，有嘅D傳媒報哂啦

價錢同七仔D衫仲有段距離

算係咁啦
由8單個時全身1500yen 去到依家咁

其實個focus 點解係條裙而唔係個LV袋

QQ

頭先咪講過佢d笑容有d鬼異囉
攪到傻蛋好似第三者咁，搞住七月

好多女人個袋都貴過啲衫啦
Idol用LV袋都好正常姐

養唔起佢了

七:一陣間就殺咗傻蛋佢

平時養禾白都要洗好多錢

所以話 啲女人好撚古惑

養禾松就黎破產
淨係早午晚三餐都食窮我

飛鳥時代

朋個樣有d驚恐狀態

七：西瓜丫拿西瓜丫拿

好快就一姐時代

等執

遠藤さくら時代

呢個唔討論啦
咁快出咗人設

開到今晚
入黎報返id

仲要買漫畫睇

唯一贏源田既地方

阿jo 有咩寶物俾海東

弓木奈於一係就廁能
一係就一個都唔想識

俾人影到果下 好好笑

佢連腹肌都有

佢應該係對idol冇乜興趣

畫得都似琴子

源田晚晚腳仔軟

打交唔關腹肌事

with（ウィズ）2019年12月号
予約発売日 : 2019年10月28日
表紙 : 白石麻衣

セブンネット限定特典：
白石麻衣ポストカード2枚組

左吊打

唔記得咗

畫得咁靚

珍

其實成集都好好笑
桑野重施故技，倒後行
男人老狗走去玩狗，桑野老左更加似健醬
仲有d突如其來既笑

成隻笑到仆街 部分野好似抽緊maimai 咁

係由頭抽到落尾啦

入group先，再等其他人1001

呢個係唔想撈既人設？